[AG痛失獎盃]NBA 19-20 常規賽討論區 (43)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

lm

Wade喺Twitter比人炸到仆街

真係建議d裁判係入樽賽冠軍先好評
只有佢地先會知道個難度係點，有d睇落去好似無咩特別咁，其實好撚難
搵黑豹個d去評，基本唔知個難度係點

而家講緊話有人臨時改分所以AG輸一分

有無人覺得搞返之前嗰個技巧賽會好睇d?

唔好比賽啦

直接比個總冠軍熱火啦屌

下次猜包剪揼決定啦

wade死全家

依家呢個好似好簡單
以前傳波都要傳幾次，又要射中距。

係，完全係隨意鳩比
雖然係嘉年華，但參加者咁比心機，你地咁樣玩野法佢地真係好慘

點解標題唔屌柒黑wade

識貨

建議樓豬pin一pin
好撚好笑

我覺得太快完 係最尾射三分先好睇

上1個po既巴打搵出黎

呢5個人既background
同今年個5個
相映成趣

Kobe

btw howard 第一球雖然完成得唔好
但係本身個動作有名堂
佢跟chris staples 學過嚟

btw 新po 留名 屌你d wade

屌埋wade就太長

如果係呢5條友做番judges 應該都贏左9世

賤種wade 黑埋pat connaughton first dunk 啦
一下完成得個8分

根本應該 Pat對AG
Ag冠軍

剩係覺得djj 好撚慘
咁樣比wade 隻死賤種拉埋落水

Kobe仲要係呢五個入面排最尾嗰個

Wade懷念咗幾個禮拜kobe贏盡掌聲
而家因為呢單野即時比人屌撚到上天

如果呢5個比分
應該round 2已經分左勝負
djj兩個dunk都唔會有50
ag 4th dunk 50
ag贏

雞泡魚嘴係賤種都唔係第一日

佢個兩邊面骨漲到

點兜都無撚得兜啦今次做到咁撚明顯

算啦
呢樣佢真係錯得好緊要

以後世人記住Wade既其中一件事係佢點樣搞到魔術隊其中一個球員冇左冠軍
可能仲蓋過佢果3次冠軍

DJJ大不了下年再玩過證明自己
反正都係衛冕
AG真係冇名冇份，入樽第二名邊有人會記住

賤種Wade 根本偏心到爆，
睇返條片10:25 Gordon 準備緊試second attempt
明知個動作難到仆街都叫定：
No! He get one miss, He get one miss!!!

好彩最後真係太靚冇得唔俾50分

咪傻，果陣就係T-Mac，冰人同湯伯3條戇鳩俾左9分先輸俾LaVine
果陣又係畀人屌到開花，係冇Wade咁明顯咋

LaVine贏又無話可說喎
佢地點都唔會鳩到比DJj下話

我唔信無人會記住佢係兩屆入樽賽亞軍喎

根本一早就打算做比djj

講起dunk contest，ag 同lavine個次之後，
前3年既冠軍我已經無哂印象，剩係記得上年diallo好廢都冠軍

根本雙冠唔會有人怪佢哋，
得一個獎杯唔夠分都可以一齊俾住先啦，
去到第一次extra dunk Gordon 已經講到明佢四球都係50分唔想再鬥
2009 明星賽Kobe 同shaq 都可以co mvp 啦

玩咗咁多年要同一個動作要拎到50分係好難嘅事
因為輸新鮮感都輸死你，80年代做到一個靚嘅大風車已經坐底46up 依家可能得40
屌你Gordon 橫跨三屆做咗8個50分仲要大部份新嘢都拎唔到一個co-champ?

賤種Wade你仆街啦臭閪名縮

我認同LaVine贏都唔過份
但佢地會唔會鳩到俾DJJ真係好難講
尤其係湯伯俾完分鏡頭影住佢仲show個wfc個手勢扮無辜

因為3個有2個名氣都唔勁
羅賓遜三世，咪嘈同迪阿路

Levine=AG>Carter

主要係呢幾年鬥hea
lavine,AG 2016個時都係無乜名氣新人

點解要做啲損人不利己既on9野

定係佢買撚左外圍

輸比zach真心服wo

下年唔改賽制真係冇人睇
5個評判投票又好
現場觀眾投票又好
之前咁多輪最高分果個冠軍又好
都好過而家個濕鳩賽制
Djj都係受害者 佢已經恭喜定ag

有個Ching 講睇完兩球投邊個贏最實際

1on1 駛撚評分咩

咪係
除非啲評判好專業姐 如果唔係比乜分

見人見智
因為當年好多人都覺得AG靠創意同難度都應該贏
唔係話LaVine唔勁，但AG果球坐dunk最少都歷史top 5
LaVine有好幾球都係ft dunk，係勁但創意欠奉

佢兩個好明顯高班好多

始終smooth>>難度
好似體操咁難度分-0.1，完成分+0.1，都會係完成分高個個贏
但係今次djj難度分輸哂，完全分又唔見得點好過ag,有乜理由贏

次貨入樽王

聽日明星賽前再比過

一次定輸贏

仲衰過張建忠呀佢

依家開放比球迷重新投票好過

[Slam Dunk Contest] NBA 19-20 常規賽討論區 (42)

#376 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

mitchell嗰次都唔差嘅

都講左好多次啦
一球屈係贏唔到冠軍
最後一球屈先贏到

三球罰球線都唔同花式 我又唔明點樣創意欠奉啦
第時會唔會話用手入樽都係創意欠奉

賤種wade 當年wade退役果振周圍搞大龍鳳 green串佢你估你自己係kobe當時成班人屌9green 依家覺得green講得好啱 對wade好失望 Arron got robbed!!!!! 好掛住高比

係
懶係野咁
場場搵一個球星交換波衫

你是咪記錯人 paul pierce先啱

robinson iii, diallo個2年真係....

fuck me 出現了

一次靠oneal+黑哨
兩次foj+黑哨
賤種狗

又無黑哨既
靠ray gun

game 6好撚黑喎

輸manu

唔是針對
但病閪真係好樣衰

屌 好似係 我憎佢憎到上左腦 要攞2k打爆佢洩心頭大恨！

doncic個張擺明唔係baby

以前playoff 黑哨，而家all star game都黑哨，唔怪得愈來愈少人睇nba

aaron Gordon 簽左大陸鞋牌子，美帝咪死都唔比冠軍比ag。

wade nba sg史上入樽最多，真心評既話點會評到連我地都睇唔過眼，黑哨啦

有人話直升機失事點解唔係D wade 而係Kobe
Kobe你番黎啦 我願意用林鄭同D wade條命換你番黎

要比nike

收到消息D wade拎左成世低薪 無錢開飯 所以喺外圍買1億美金Gordon 輸

Wiki快撚到

係就係有3個人比9分
不過com好左係另外2個比9

In fact, Reggie Miller and Kenny “The Jet” Smith, both of whom were calling the contest, even said on air that Gordon was robbed of the crown once again.

笑左

奶共仔好似食完大陸奶粉咁款

AG仲未係twitter蒲頭
應該教都訓唔著

16嗰陣kenny都無話rob 只係話AG got the best dunk but zach won the contest
今年未出分已經講定u jump over Taco u win 之後重直屌rob

真係揾kenny去judge好過

u jump over Taco u win係未dunk之前已經講緊
dunk完已經話it's all over
點知。。。

其實果振係周圍啲人即興叫Gordon jump over taco點知佢又做到 我諗佢應該仲有大技未出 Gordon 自己都話最後一個dunk係佢覺得成晚最精彩大佬taco 226cm 仲要雙手 仲要係觀眾要求wade條垃圾係都要搞9個party

以後提起D wade啲人只會諗起佢搶左Gordon 個冠軍 而唔係佢啲戰績同record 正宗老屎忽收皮啦雞泡魚

如果係香港 wade應該出唔到球場 比觀眾圍
跳到9樓咁高都輸。。。

真心搞個觀眾投票都好 同埋Wade Pippen真係無資格做評判 無拎過slam dunk contest真係收收皮先 話撚知你歷史地位有幾高 乜撚野揾個rapper WNBA入樽女人 黑豹做評判

呢5個加埋 1個slam dunk champ都無

直頭好似無一個參加過slam dunk?
pippen當年有無玩過

U deserve it bro惜英雄重英雄

人生3個事實
死亡
林鄭落地獄
Arron Gordon got robbed!!!!!

屌你老母common賽後都話左評判諗住俾雙冠軍 你條撚樣仲係到講大話 俾完分之後全世見撚住你除埋耳機拍拍囉柚走 你話無bias我都唔撚信

derrick jones最後個球起跳個位近過lavine
都贏

ag最後俾9分個三位評判係咩心態

內定嫁 俾雙冠軍都無咁嬲

Candice parker同common都話傾好左俾48分平手
牙Wade條仆街俾少1分
仲要拖埋pippen同黑豹落水話咩唔係得佢俾9分
賤種到呢

睇條仆街仲笑笑口真係燥咗，dklm

未完場除定耳機。即係知道結果

Wade呢件事之後真係對佢刮目相看 希望後代都知呢條撚樣幾咁仆街

wade人生五大成就
1. 靠金身贏冠軍
2. 痴到foj條賤種
3. 扮咳之後輸撚咗
4. 比riley撚狗咁撚
5. 入樽賽搶劫犯

果振啲人仲屌Riley 仆街 依家覺得佢好撚醒希望銀仔取消埋佢個名人堂

明明有得頂薪
又叫人過黎組團唔要錢
之後老左就話人唔比頂薪佢仲要係公牛咁on9比佢

點先可以懲罰wade條仆街

公牛張約唔算好貴啫係貴在buyout
佢打咁多年真係一份頂薪都冇攞過

寧願兩個48
繼續鬥多球

三個9分真係好肉酸

明知有個熱火球員會參加就咪搵wade做評判啦
最後一個9分 偏袒到
ag咁就無左個獎盃

I am the best
DJJ 今次引人插

Best佢條毛 行出黎俾人屌 無人會認同你

聽日年經:
1. 今年仲悶過上年
2. 以前all star 好睇好多
3. 又射3分
4. 又唔防守

人哋戥你唔抵好過覺得你唔值
坦白講Aaron Gordon已經去到Carter個level啦
至少以後講起灌籃一定有人提起佢，而唔係2020 slam dunk 冠軍

其實pat connaugton兩球都好勁

差不多啦，同得奶共占做兄弟嘅會好得去邊

應該唔關事啦，wade自己都係支那牌子sponsor

估唔到退咗伇都有成就解到鎖

幾點開波？

今日係咪全隊都2號同24號？

諗起個笑話

話就九點開

賽制改鳩到亂晒真係唔知會搞成點

有無直播link?

有兩個講邊個

人格有問題

香蕉船不嬲無好人

好似啲退休廢老唔抵得有能力嘅後生仔威過佢咁，要扶植啲垃圾上位

honor kobe

幾點開波

上面條link 突然睇唔到 求救

預到10點都得

有冇柒頭走出黎話NBA消費kobe谷收視

越黎越小人睇
消唔消費都係咁

有冇聽錯
JOKIC係咪冇人歡呼

頭先Gobert仲靜

點解D球員介紹個陣 要左右搖個個都係咁

記得有年有升降台出場好型

第4節 唔認真打既話 5分鐘完場

覺得comma開場個表演不錯

少睇all star 開場
會唱Canada國歌咩

呢個咩版本既美國國歌

唔知點解佢地好鐘意改到首國歌不倫不類咁
反而Canada個首幾好聽

唱到第二首歌咁

依首美國國歌唔掂Wor

改版有D都好聽 依首好差

唔識欣賞依種唱法

美國 version 肥媽

全世界得一個人認同：wade

Paul Sumulong DJJ will forever be a champion in the same discussion as Past winners: Desmond Mason, Fred Jones and Terrence Ross.
Don’t mention his name with the other contestants who were great since Vince Carter: AG, Lavine

忌才

到底會唔會認真打呢

牙Ben今日會唔會射3分

好似認真打喎

全部同number 到底邊個天才諗

邊到認真?

牙奶打all star都7

今年個賽制改到咁柒 認唔認真都係柒架啦=.=

炒樽

kobe+佢個女既no.

好悶

第4節應該5分鐘就打完
致敬還致敬 致到咁柒不如執左佢

刷分仔出未

鬥hea交功課

睇得ALL STAR GAME 你都應該唔駛睇 NO. 認人啦嘛..

想睇Ben射3分

有cp3真係好睇好多

得佢識玩

屌你老母傳傳傳

一年悶過一年

控緊分

明星賽都有得賭真係cls

賭乜9
如果唔控分 第4節點打..

波縮

Team Lebron認真打
根本大炒50分都得

領先30分入第4節
一邊拎24分就贏
另一邊要拎54分先贏

kawhi

擦分仔得個跑字

開頭條link好lag 有冇其他lnk

jokerstream

Embiid

Agger

MVP

波叔

唔覺得Curry會掂唔到
Finals咪又係咁打

屌你mvp Q4完全唔見左影

不過就算係giannis攞都唔值，q4 得2罰2blk

講緊cp ad lbj 可愛
d防守唔係講玩 全部歷史級
總決賽都無呢種待遇 得奧運先有

Doncic 竟然第四節無出過

young勁過walker多多聲 walker又鳩射，又控左個波出界
擺明特登唔出對岸既人
做到東對西

應該俾CP3
中間連隊3分追分

Q4字母直頭波都無得掂

ben閪出最耐知咩料la

Curry冇力量

有佢先唔使輸

giannis對住佢地完全無料到 Q4成隊剩係靠mb draw 罰球

咁我覺得walker同lowry都掂到波皮
唔覺得curry會掂唔到

係
其實應該睇重第4節多先岩
第4節認真打見真章
Kawhi都失蹤人士咁

Young都係East

字母進攻板斧係少左啲 不過防守真係頂級

你班all star打常規賽出左有冇7成力
第4節啲防守勁到

贏左有幾錢
突然成班搏老命咁

未見過防守咁勁既harden,同進攻咁差既walker,siakam

屌on9左
真係唔明點解唔出young

字母對住成班球星就真係無符
屈平民球員就得

walker根本一線球星都未必係

今年奧運係咪仲要靠lbj cp3 其他人搵5個真係靠得住嘅好似有難度

真係要睇多次第4節
防守見真章

尾段team lebron啲防守輪轉快到 字母隊完全打唔入

Kawhi 啲steal wo邊有失蹤

YOUNG同當值前日打完新秀賽囉 廢事佢地咁勞碌

防守真係最好睇

贏左做善事可以捐多啲錢
但最主要應該係 始終籃球係競技運動 有個明確目標(target score) 刺激好多

尾段咁physical你敢唔敢俾curry做主控先 唔敢嘅就只可以做catch and shoot 咁就未必有位俾佢起手

咁我諗佢地寧願唔打新秀...

q4 波叔 jojo最搶鏡
walker 奶共 就出黎搞笑

curry上年
幫字母倒走左個mvp

印象流球迷係咁

其實二年生 1st time allstar讓下老好正常啫

Curry平時po係勇咪就係今日harden執屎個位

CORE STRENGTH好勁
不過對住啞狗,lbj,ad, 可能會俾佢地守死

第四節擺明幾個捕住字母隊剷內線等補防

同埋本身第四節係pay tribute to kobe班大帝點都會認真打啦

唔係mb既話
第4節字母隊10分都唔知有無

以前二年生好似唔洗打，如果入到all star
記得rose係咁

rose好似係因為仲要玩埋技巧挑戰賽先唔打

其實如果要打asg 應該新秀賽打幾分鍾就收番起

今晚自己dl黎睇啦
第4節真係必睇

整係睇第四節就夠

其實比成9分你都倒番哂真係顯示左兩隊實力有差距

Walker戰犯

Live有個stat好正
話前3節有30幾個dunk
但第4節打左一半都係得1個

Full 4th quater

因為防守勁到dunk唔到

Last 幾個play 好睇
字母block LBJ 個球可以做近n年經典

係
如果係156分個時block shot之後counter贏埋就真係完美
同最後係用罰球定勝負

咁罰球又真係冇辦法既
Lowry唔foul輸硬

個球最後唔係jump波咩

係
好少見球証咁認真

1+5+7=13
1+5+5=11
13+11=24
RIP Kobe

係
反高潮

字母同mb 3球jump波都輸
個度定左勝負

哥頓親口宣佈重大決定！韋迪回應幕後黑手論
2020年02月17日08:07

香港時間2月16日，全明星入樽大賽落下帷幕。經過兩輪附加賽鏖戰，熱火球員祖高域里克-鍾斯1分險勝魔術球員阿隆-哥頓，摘得入樽王桂冠。哥頓再度飲恨，這一次引發巨大爭議。

先來看看兩人第二個附加賽分別奉獻了怎樣的入樽。鍾斯罰球線內一步起跳接大風車入樽，由於之前很多人做到過，因此他只得到48分。

哥頓最後一扣飛躍2米26的塔克-法爾，入樽大賽歷史上還沒有過飛躍這種高度的先例！本以為這球肯定滿分，結果評委只給了47分！1分之差，哥頓再次與入樽王失之交臂。

結果公佈後，場邊觀戰的字母哥、米曹等球員一臉懵逼，聯合中心場館內甚至響起了球迷的噓聲！儘管非常失望，但哥頓還是很有風度地與鍾斯擁抱，向後者表示祝賀。

NBA歷史上，只有兩名球員在入樽大賽里2次拿到第二名，分別是哥頓（2016、2020年）和威爾金斯（1986、1988年）。不過“人類電影精華”之前曾兩奪入樽大賽冠軍，而哥頓一次也沒有。

一眾球員發推為哥頓鳴不平。莫蘭特：“裁判太離譜。”埃文-端拿：“評委們應該被罰款。”雅虎體育更直接：“入樽大賽配不上哥頓！”甚至有網友在維基百科上，把今年入樽大賽冠軍改成了哥頓！

一時間球迷們將矛頭指向入樽大賽的評委們。作為評委之一的歌手CO女生ON在接受採訪時爆料：“我們以為比分會打平，我們當時都在說‘平了平了’……但有人沒做正確的事，我不知道是誰。”

另一位評委，WNBA球星坎迪斯-帕加賽後更新社媒表示：“此前評委席已經商量好再給一個平局，我也確實給出了滿分10分，不信你們可以看當時的記分牌，可不是我臨時變卦的哦。”

那是誰變了卦呢？打9分的有三名評委：韋迪、柏賓和《黑豹》扮演者查德維克-博斯曼。由於鍾斯來自熱火，肯尼-史密夫又說了句“果然有個9分是韋迪給的”，因此很多球迷認為是韋迪幫了隊友一把，最後變卦沒給哥頓滿分。

網上還流傳著一張網友的截圖：哥頓最後一扣的評分打出後，在座的評委們也顯得很吃驚，柏賓、帕加等四位評委當時都不約而同地看向韋迪……

面對外界質疑，韋迪在接受採訪時正面回應：“如果你看了所有評委的打分，我並不是對哥頓有偏見。他以一分之差落敗，但我不是唯一打了9分的人，有三個評委都打了9分。”

“我知道有人會罵我的打分，但我希望大家能享受入樽大賽。哥頓不會因為沒得入樽王而失眠，他是聯盟中最出色的新星之一。他的入樽兼具觀賞性和娛樂性，但最終評委只能選出一個冠軍。”

鍾斯在獲得冠軍後，也談起了對手的最後一扣：“哥頓入樽的時候撞到了法爾的頭，所以評委不能給他50分。我希望評委能給他48分，這樣我們就可以再戰一輪。”

哥頓在接受賽後採訪時坦言，自己最後一扣本來是想飛躍奧尼爾，但遭到後者拒絕。奧胖建議他飛躍在場最高的人，大家都在喊法爾的名字，於是就有了這次入樽。

屌，如果跨過shaq其實仲好睇 完全成個人越過 清跪利落

談及評委最後一輪的打分，哥頓非常不滿：“我飛躍了一個7尺6寸的傢伙，這絕非易事，但只得到47分。規則是每人扣4次，我連續5扣得滿分，比賽早該結束了。”隨後他還笑著說會去找打9分的評委聊聊。

3次參賽兩次亞軍，哥頓失望地表示不會再參加入樽大賽：“我的入樽大賽之旅結束了，我覺得自己本該獲得2個入樽王。下次會嘗試三分球大賽。”名記祖納森-費根評論道：“可以理解，因為三分大賽沒評委。”

3分大賽無得黑哨

wade係抵屌既
不過最應該既係檢討下賽制
可能最高分係20/100分仲好

都係死
100分 要評判好專業好統一標準先得
陣間一個比70一個比99

再唔係將初賽個分帶落決賽又得

其實呢
次輪打和
就應該首輪首名出線個個直接贏啦

三分得30%命中
參加既資格都冇啦

lavine都係近年先開發3分

奧運預演橫行無忌既字母都變左小朋友

純粹想抽水，都係嘅，上次輪都情有可原，今次真係

輸

想請問有冇網站有得足本重溫明星賽？好想睇返成場，唔該

Gordon練多十年都去唔到我level

可愛原來今日又用左playoff mode打波

佢碌鳩好大力

Harden最後個進攻犯規幾無辜

其實不嬲都話Mike先係最大功臣 佢既戰術佈陣真係冇得彈 連鷹都俾佢帶到60勝 依加講返除左Al同鐵爺都唔知有乜水 冇Mike giannis首輪都未必過到

而家鹿嘅陣容都係好一般
不過不動河山教練都係常規龍，次次playoff就柒

要返工冇得睇明星賽，今年係咪打得好激烈？

柒又未至於既 都打到去東決 以前西波龍就真係柒啦

留名跟進

Noah係咪行得太前
當年玩all star hard foul比人屌到仆街

原來個新賽制係波叔諗
去okc極速洗白

帶住班細打波，正氣左好多

今年asg好好睇

係有少少爛尾

字母屈身體質素，係kawhi ad面前冇優勢
冇射術關鍵時刻收皮

但完場數據最靚仔，望落似係隊中最勁，但實質累隊友收皮

本身佢已經簡到成隊都係A B級球星
得佢一個A+級
簡到咁，第4節就係佢恨到既挺身而出solo既機會
點知佢爆又唔得又無射波

Korver
Josh Smith

gordon比較大舊

賤種食屎狗fucking D wade
仆街死啦屌你老母

淨睇第四節又幾好睇

反而上年最高分無mvp就真係唔抵
curry

中間爛就真...
wade

Walker先係累輸果個啦
進攻帶波帶到甩手甩腳 防守比人switch岀黎打
不過無計 人係字母自己揀既

有啲驚佢過一排淪為griffin咁就收皮

taco fall最大舊

高姐

個球咁辛苦偷左波 轉個頭大大步帶左出界

Millsap

其實佢係咪以為自己好型 / 中二病發作
兩年都亂鳩咁揀人
佢知唔知觀眾想睇兩邊勢均力敵㗎
雖然FOJ都係賤，次次都揀晒最好嘅人

Griffin一直有傷就收皮啫，子母keep住唔傷都會有競爭力嘅

無計喎 字母次次skip勁人 你係占狗唔通唔揀咩
然後字母下一秒又會話 that's a good pick

記得有球字母想鏟入去 kawhi ad 奶共三個即刻一齊夾落去佢 字母波都甩埋 你諗吓三四個防守一陣級一齊夾你 邊個都驚啦

係個格問題啦 今年ASG趕走左好多fans 賽前賽後暗諷harden 點知助攻最多又係harden ISO harden又冇球入 仲要ASG批肘 都唔知佢做乜尻

griffin 都係今年先收皮 字母仲有6年玩

curry隊長個年又係
不過係輸curry本人

字母係freak體質
griffin係玻璃體質

字母點衰都仲有防守
短手狗點比

邊有Josh Smith

今年第4節認真打真係好好睇，如果有埋浪花兄弟就完美，Embiid進攻footwork幾勁，成班明星肯出盡全力落場打先好睇，咁先似明星賽架嘛，可惜呢場好波要用kobe條命換返黎先有

有冇批肘片

見harden又冇講過佢 唔知harden得罪佢點乜

病閪出成30分鐘
但又係一球三分都唔射

？

話說dunk contest第一round derrick jones 晉級
其實只係贏connaughton 一分

第二球兩個都50

第一球jones jr 46
而connaughton 45

係因為connaugton第一球
d wade俾得8分
明顯到

connaughton都係dwade偏袒而輸嘅苦主

佢講咗咩串harden，冇追到

賽前pick人好似話 想要個會傳波嘅隊友
賽後我都想知

根本就應該ag1 pat2

字母今個常規好似出手中距三分多左
但今日唔覺有 入到playoff 都咁就死得

想再睇pat跳過高佬
唔係dj重複+抄lavine

多得dwade

真係好肉酸

屌雞泡魚

8分真係cls

阻住拎得分王

屌你咁講我記起有次係字母大大力將個波dum落哈登個頭，雖然應該係冇心，但睇番咁多單野字母同哈登真係有不解之緣

Strategy was to get the ball whoever Harden was guarding

屌

Kyrie Irving elected as VP at Players Association meeting today, per source

San Antonio and forward DeMarre Carroll have agreed to a contract buyout, agent Mark Bartelstein of @PrioritySports tells ESPN. Houston is a frontrunner to sign Carroll once he clears waivers, league sources tell ESPN.

一個正常努力既球員都唔會鍾意harden呢d四圍呃罰球既球員，何況係字母呢d超級努力既人

不得不說西岸幾條仆街肯認真打真係高一班波
Btw cp3仲係聯盟第一控

刺寧願出意粉都唔出佢
想睇下係咪真係佢廢咗咁多

Harden 唔努力？
我真係笑而不語
佢打法係乞人憎
但當中幾多身體對抗 要操幾耐先有
step back three
之前有篇文都話
好多球員都表示自己都好想學harden 打法 因為高效
只有浪漫主義嘅球迷先會覺得harden 打波難睇

San Antonio and forward DeMarre Carroll have agreed to a contract buyout, agent Mark Bartelstein of
@PrioritySports
tells ESPN. Houston is a frontrunner to sign Carroll once he clears waivers, league sources tell ESPN.

堆34號位3D 超撚勁

打得NBA都天才+努力架啦,唔好嘈呢D

Adrian Wojnarowski
@wojespn
Kyrie Irving elected as VP at Players Association meeting today, per source.
4:20 AM · Feb 18, 2020

What does government mean to you

搏foul都係技能
防守個個成日侵犯佢圓柱體 俾佢有機可乘

True
Harden招step back令到成個NBA都一齊做
依家好多球星都step back/side step

只能夠說harden識得玩而家nba既遊戲規則，你估俾人打唔痛既咩，身體對抗性都係要鍛鍊出黎，打法唔華麗甚至乞人憎又點，落到場打都係想為球隊爭取勝利，你想贏得核突沉悶定輸得精彩燦爛？？

最好笑話要追住harden黎攻
點知俾人守撚哂

最on9條友話正常努力既人都唔鍾意佢 但kobe就好鍾意harden

字母覺得肥登唔努力
唔係個個都有佢個body打波既
要比較 一定係字母靠天份多啲

好正常姐唔通捨易取難咩
cp3 harden lbj 可愛 ad
正常一定係搵harden打架喎
就好似對面都捉住walker同lowry黎打一樣

屌都無人知字母點解咁針對harden
又唔係識佢

rockets signs jeff green + carroll

要打一定打波叔隻老野囉 佢守G位都仲掂 但守高佬同快既已經唔多掂啦 同埋你要打唔緊要 無必要賽後點名道性話邊個係佢守就邊個攞波 明顯eq低到仆街

字母咪係下下都沖入去draw foul
之後罰球又成日2中1

波都唔識射

字母個邊第四節係得MB有進攻力
睇到佢勁認真

其他四個真係得啖笑
Walker連續TO同9射3分都係睇到R晒頭
字母就全世界預佢殺入中路，一落波就夾到佢仆街
佢再無外投就收得皮

反觀我皇個邊睇到個個都有sense企邊同做咩
字母個邊成日走埋一堆人自己阻自己

強姦

giannis做咩成日串harden?

幾多分幾多秒？

Btw, PG都好似好唔like harden

5:32

有冇人覺得AD好撚overrated?
咁多年都未真正做過MVP contender同帶隊入PO

後輩Giannis已經攞兩次MVP

字母d隊其實真係幾勁
由其係佢拎mvp 個季
雖然中間人係連登變到地底泥但佢regular 攻守都唔差

隊友

佢係咪無睇過harden 係final守James

AD 都overrated?
佢咁多年打咩隊字母打咩隊
AD係試過MVP第三

同埋點解字母攞過MVP就代表佢 overrated 咩logic

俾Mike教AD 個效果應該唔差

邊個mike?
Mike Chan?

Mike Chu就有
Peter Chan我都識

Mike Budenholzer

AD 進攻其實好廢,carry唔到

又未去到好廢既...
自主進攻唔係super star級
但食餅級數應該絕對係

finishing 歷史級 , 自主進攻好一般

打到mb斷氣咁

咁講到狀元+歷史級內線，都唔可以係PO打出成績都唔overrated?

以前隊公鹿都廢廢地

以前隊公鹿都廢廢地 <<一定唔係mvp個季
鹿個陣已經好好...
雙星 middleton + 字母 都有攻有守
仲有一堆實用role player.....

AD 15年已經帶隊垃圾鵝又playoff啦喎 18唔係cousins傷可能同湧磨到多啲場

成日對勇士..........

成個陣針住勇砌，上年勇冇kd，curry半場冇分都可以倒輸，除咗抵死都唔知講咩好

西岸既拓柒同pelicans 成日對勇
就同lebronto 一樣

字母缺點太明顯...
一到playoff 一定俾人放大...

btw jordan頭幾年playoff都無成績啦

認同ad係名>實
尤其早幾年 美媒吹到佢上天咁濟

只不過係AD既實力真係高 而再吹到癲
實力A+ 吹捧到S

早幾年未開季直頭MVP大熱

差唔多年年冇季後賽,之後年年開季排TOP5

防守真係差小小

傷左cousins反而上到第6 掃埋拓

數據波

唔知佢真心定咩 無諗過AD都有人反

進攻A+
防守S

防守差

協防超撚勁,超大防守面積

所以話佢overrated 真係好認同

諗諗下真係無錯,起碼都拎個DPOY先

佢既級數如果只係食餅s級都唔合格啦

佢唔係capela之流喎

但潮有佢西10變西1

係 普通role player料

連登我最早個批話佢自主進攻廢
初初講仲比人圍

Btw 而家佢打法夠用有突啦 寧願佢射波射準d

淺談遊戲台大佬「食蕉唔洗咬」

玩具台之光

小丑

btw, 玩具台有CC台大佬,創意台大佬,遊戲台大佬
其實我地玩晒

識射波wor
我會用a米比 唔會用capela比囉 進攻的話
仲要有頂級防守能力

自主唔勁但都唔係廢... above average la
同埋ad有叫有少少視野

佢係pelicans出生你想佢入final 咩 又唔係有好隊友

a米面框攻擊歷史級,AD有佢面框攻擊力就好

唔駛入final
但如果s級球星 穩入頭8係基本吧
咁多年鵝都係得一次第6 一次第8

Ad 係冇咩幫手 同未去到大數據時代個時都廿幾分場均 過5成命中

你估佢真係全部食餅食返黎咩
佢自主唔係頂級但都一定above average
同埋佢second chance pt 同reb 都好好
因為身型
佢face up 冇a米咁好 但都係同類型打法
但射程更遠

令唔到mvp 唔代表佢overrated
Mvp 戰續》all
隊友更重要

字母都係有好隊友後先升到上mvp level

Kobe 冇好隊友都入唔到playoff 咁佢係咪s級？
你睇下pelicans 前期有咩人先得架
Ad 有rondo cousin 咪即刻入到囉

overrated擺明講緊佢成就同地位唔成正比啦
佢係有實力 但到呢一刻佢都只係算一線球星
仲未去到頂級球星/歷史球星

吾皇入到

現役top10就must , top5有無?
Kawhi 字母 Harden 之後到AD?

佢進攻先差少少，防守top

有啲人唔使理佢就得

gordon,ryan anderson,holiday要你拎個第8唔過份掛

AI 入埋總決賽
頭半季仲係ratliff 入埋as
傷完無得打asg比人踢走埋
換左莫大叔

佢咪啫係當代KG

curry kd? 定傷左唔計住

係現役頂級
但未到歷史級

Pf 黎講佢現役no.1 la

東同西有D唔同既

隊友廢就入唔到前8
點做頂級球星
要求第8渣喎

傷左唔計住 , 特別KD

咁東1 去到西岸都有西5既起碼

Gordon 傷多過打wor
Ryan Anderson 你拎出黎講？
0防守 入廿分輸25出去

係得holiday 見得下人
但holiday 都係近幾先開始真正發光發熱wor

你睇下隔離字母場均十幾分都入到playoff 就知隊友唔同level

有幾多個廢老 呀 講真

咁所以佢咪頂級球星囉

同樣可以推斷到字母牽制力強過ad囉
middleton呢d無左字母真係廢物黎

AD有趣在佢得分能力強但進攻牽制力真係唔強

數據就頂級球星
但打落就一線球星

塘鵝時期受助率去到.688

middleton 打法問題係要個組織手係到先最大化到佢.....
佢本身就偏向3D打法.. 不過打少少單打同傳波唔錯
唔係大佬料但起碼都係隻star

餅王

頂薪

無乜自主進攻力

KG至少入playoff

kg勁兩班

MB 好撚想贏
佢最尾自己背籃攻好9過
Fake走LBJ個下靚到

去到最尾四五分基本Team Lebron 都轉咗針對性防守MB

另外唔明係字母個隊最尾個陣點解咁擺，勁奇9怪

講經咩
一陣屌9 lbj個時AD變左SS級

第一次聽AD 防守overrated

KG 5年無pick
帶住szczerbiak hudson Madsen Candyman之流
年年入po
有兩老幫拖個年仲西1入西決

你攞黎同AD比

AD 有A 米面框就all time 第一大前了，變成有數據版TD

A米仲好過ad

實際防守打出黎無佢數據咁勁

所以咪無乜引力 要食餅
傳唔到波比佢佢就廢左武功

咁step back 真係好過下下都pull up step back 做出黎個space 大好多 又唔會對身材太大限制

Kg除左自主進攻好d外 佢d pick 真係絕跡 勾到人實一實 依加d高佬做pick摸一摸就走 完全switch唔到

米玩啦

防守面積超大
協防現役第一啦

今年dpoy

kg可以傳波 可以自己控波
當打個時中距條parabola無解
手長腳長def coverage極大
加埋trash talk

難d
又係gobert 多

MB 最慘最後係炒好多球罰球

lowry 同walker雙控真係送個mvp比對面隊
nurse真係玩鳩team giannis捐個個慈善機構

你老母就難d

我閪

如果係高啤既話佢就三連
同猴三連個feel 差好遠

實際防守先勁喎，有冇睇波

無wo 吹咩

我估啤或字母
好似唯一有懸念個人獎

Mvp 字母
教練 護士
新人 ja
6man lou
Mip Ingram

由step back mid-range到step back 3再到帶起成個nba練step back 冇返咁上下努力點做到呀 條友真係反上腦

又lou
比mk喇

mk今年都差唔多20ppg

但就是在這樣的情境下，有人搶戲了，這個人是韋迪。韋迪在全明星入樽大賽最後的評分階段，做出了讓無數球迷憤怒的事情，讓鍾斯獲得了入樽大賽的冠軍，“NBA歷史最偉大扣將之一”的阿隆-哥頓氣得發誓再也不參加全明星入樽大賽。即便是事情過了一天之後，韋迪絲毫沒有悔意，而且在參加奧尼爾節目的時候對著電視鏡頭前的網友們說道：“你們給我閉嘴！”

韋迪事件可以說是毀掉了關注度如此之高的全明星入樽大賽，而全明星正賽則又是被評委們毀掉了。NBA歷史上首座以高比拜仁命名的全明星MVP獎盃，本應該頒發給安東尼-戴維斯，但卻最終出人意料給了尼納特。尼納特總計得到了30分7籃板4助攻，投籃18中11，看似是一個不錯的數據，但實際上水分非常大。

眾所周知，這場比賽在上半場仍然是表演賽的性質，但到了下半場，雙方才開始真刀真槍對抗。尼納特在上半場12投9中，其中三分10中7，貢獻了25分4籃板2助攻。上半場的防守強度非常低，尼納特不少球都是處在絕對空位。而到了下半場，比賽強度提升之後，尼納特總計6次出手僅有2次命中，得到5分3籃板2助攻，比賽表現非常一般，關鍵時刻也處在隱身狀態。

反觀安東尼-戴維斯，他從多個角度而言都應該拿到NBA歷史上第一座“高比拜仁杯”。首先，安東尼-戴維斯命中了最後關鍵的罰球絕殺，為勒邦隊拿到了勝利。第二，戴維斯貢獻了23分5籃板6助攻，他在下半場的表現讓人印象深刻。第三，戴維斯是湖人球員，高比所留下的那些榮光，需要一字眉這樣一個26歲的巨星傳承。第四，戴維斯是芝加哥人，更契合這一次的城市主題。

然而在最終的票選結果中，戴維斯僅僅獲得了1張選票，與保羅相同。尼納特獲得了7張選票，占士得到了3張選票。與戴維斯一樣，占士是湖人球員，23號繼承24號榮光的故事也非常動聽，占士23分5籃板6助攻1偷球2封籃的表現同樣出色，當然，他的6個失誤有些差強人意。另外，保羅23分2籃板6助攻的數據也很出色，何況他是靠實力最後被放在場上沒有被替換掉。

毫不誇張的說，在下半場比賽的含金量提升之後，保羅、戴維斯、占士的表現都比尼納特更好。因此，最終把MVP給了尼納特，無疑是毀了這一次精彩的全明星賽。不得不說，這一次全明星真是太可惜了，因為這兩次敗筆，最終留下了遺憾。

都係得400k既一半

我都唔明點解比跛仔

啞

記者：（微笑）這確實很感動，那麼“無冕之王”現在可以說說你準備的彩蛋是什麼嗎？

戈登：（失落尷尬）我在鞋子上寫了“武漢加油”，頒獎給我的時候我將鏡頭對准我的鞋子，然後我會通過鏡頭對中國的朋友說“ for you”，隨後我會通過我的簽約品牌將扣籃王獎杯還有獎金捐獻給武漢，這個不分國界，我想這是我應該做的。

AG 狗拎唔到入樽王係報應

nba： 唔想奶共
所以唔比佢了 就無得影住武漢加油

贏左你都係捐比強國人
咁不如比djj

真Wade 好波

唔比個獎盃出口

去拎CBA 入樽王is ok

咁抵死啦

講堅咁我撐wade 了

mip bam機會大d

利申番先，篇野未FC，唔排除大陸飛機文黎

著對美國鞋可能已經唔會壓到taco個頭

361牌

Wade 李寧代言人 同foj老死
你估佢唔係奶共咩

幫手將個獎盃同獎金留左係美國喎

Lowry都話防守做到嘢
Walker 除咗TO 最後十分唔知做乜9

原來用心良苦

殘體謹入

Wade咁講野

屌 adebayo 同 taco 都唔同高度啦

btw佢其實都岩
應該無乜人記得Desmond Mason, fred jones, diallo，咪嘈呢d攞過

想問Oneal個仔有無可能打Nba?

唔係話有心臟病咩

我就係想知 佢好似話好番 但唔知得唔得

佢愈講愈撚賤 唔怪得佢老友賺咁多錢啦 長期總決賽第二名 btw 佢話唔可以有錯 咁djj踩撚晒線又10分 條友講乜都前後矛盾 點講都唔通

有冠軍唔記 記個無拎到冠軍既球員？
咁係咪精彩既入樽唔會比人記得，反而去記個唔精彩既？
講咁多都係想合理化自己既惡行，仲要用 我係幫緊你炸既口吻？

不過講真 如果Lavine玩多年
冠軍都一撚定係佢
佢啲動作好睇到

唔敢相信廢老夾會員+klay 會有幾勁

team c都夾
team.d最撚廢

啞狗 女人 細摩 Lou harrell reggie

要幾多個波先夠打

力基積信廢人黎

全盛時期認為自己>WB 既男人

team c 字母+西書好難夾wor..
兩個射波都唔得
team b 隊波要4-5個波先夠分

team d 先勁喎
個個都守得
進攻又多玩法

新題目
team a 同team d 打邊隊贏

咁起跳距離都唔同,好難做比較

有KD都夠晒= =無解高射炮

咁無敵當年thunder 就唔會輸啦

個時okc無經驗

btw 候斯頓火霆4兄弟依家 3缺一

反而覺有team d有攻有守

Team d 可能最勁wor team b 點夾

team d 唔計 curry 全部都係大鎖 cls team A 都唔夠砌

ESPN story on guard Reggie Jackson agreeing to contract buyout with the Pistons -- and planning to sign with the Los Angeles Clippers.

係咁搶持球者做咩

力基積信點打off Ball

騎士好似換教練

輕鬆組織手

屈機隻臣

2016都冇經驗?

真係衰自己....直落連敗俾人反cup

咁AG 應該多謝wade 啦
整條發達大計過佢
正正常常奪冠可能真係未必個個記到10年
但係黑哨奪冠記成世呀. 姐係好似wade 金身一樣咁難忘

team a b c 加埋要幾多個波

我覺得D最弱C最勁

真 字母KD 鋒線唔係其他3隊可以比

4 teams都好難夾下喎

Team D 換個中鋒先夠睇頭

Team D最大個問題係要顯靈單打得士官長
其他又KD又Lillard 又kawhi

單打 有jb 同pg 唔算太差ge 最緊要係全部都打到無球 同4 個大鎖 就算team c 都係得字母同kd 守到下 towns 真係唔夠做 如果要打依3 隊

其他人應該咁串番佢btw shaq4冠入面有兩冠都好明顯黑哨

冇

打過final 都叫冇經驗

PG
笑話

兜咁大個圈都係做二佬

係艇頂多做7佬

真定假

冇奪冠經驗

唔信，就算係咁諗都唔會講啦

Ad同鐵塔實塞車
Butler 3分又唔算好

Vince carter owns a mansion in tokyo. I came to Japan in the company of my cousin's husband Mark. It was a long journey and I was grateful for his company. On the day we set off I was waiting for him on the corner outside times square. He lives just around the corner so it only took him ten minutes to come. In the meantime a pedestrian came up to me and asked if there was any medical centre nearby because he had been suffering from heatstroke. I told him that there were a clinic and a pharmacy just round the corner. As summer was just round the corner people suffered from heatstroke more easily. However there're many ways to prevent heatstroke during hot weather. At home sitting in a recliner or an armchair or on a sofa instead of in a chair or on a stool works wonders for your body. Moreover eating a balanced diet of veggies and fruits and a little meat works wonders for your health. Lastly exercise and meditation can do wonders for mind and body. Mark and I came to stay for a few nights in Carter's mansion. On the second day in his mansion, Carter's brother Joe was cooking in the kitchen while we were watching television in the living room. Joe cleaned the kitchen and the bathroom and did some laundry in the morning. His elder brother did the laundry and hung it up to dry in the sun in the morning. He had just popped upstairs to get a book. His younger brother was hanging up the laundry in the sun. I helped him fold the laundry when it's dried out. They do at least two or three loads of laundry every day. They have two washing machines and one clothes dryer in their laundry room. I saw a bundle of clean laundry waiting to be put away and a pile of dirty laundry and a bag of laundry waiting to be washed. His elder sister had popped to the bank to get some cash whereas his younger sister had popped into a music store to get some harp scores. As Joe entered the living room I jumped out from behind the wall and yelled "Boo!" It was absolutely hilarious as I was finally able to scare him successfully. Tomio would pop in and see us later. His girlfriend would pop over and visit us a day later too. Tomio and his girlfriend are good company. Tomio said he deserved a promotion but instead his colleague was given a promotion because his boss is biased in favour of his colleague. I said that's the way the cookie crumbles. It's water under the bridge. What's done is done. Mark too said it's no use crying over spilt milk. What's done cannot be undone. Let bygones be bygones. Apparently his manager is also biased against him but towards his colleague. Oh well. He told me not to mention it when we're in company. By all means. Next week I'll pop over to Tomio's house to play his sax. I prefer the company of musicians. Before Tomio popped in he was browsing in zara. Meanwhile I went for a browse around a bookshop and popped to the bank to open an account. I enjoy my own company and so does he. The residential building Joe lives in consists of houses rather than apartments. Each house has at least one retractable awning or a canopy. The canopy could be made of glass, cloth, steel, stainless steel or concrete. In Carter's front garden he planted a litchi tree, a mango tree, a chestnut oak, a black maple, two red maples and bushes in the lawn. Some of the bushes produce lovely trumpet-shaped flowers. He also grew flowers such as roses, orchids, sunflowers, lisianthuses (eustomas), lavender, hydrangeas and violets, all of which are in full bloom. Thererr some exquisite flowerpots placed near the lawn as decoration. He mows thr grass every now and then. He occasionally hires s gardener to manicure his garden from time to time. Carter's back garden is enormous which is five thousand square foot in size. It used to be a lawn but he turned it into a meadow covered in wild flowers and exotic flowers. Some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer thr flowers open.

ad唔係不嬲話鍾意撘隻c打pf咩？

ad可以拉開比butler剷

對面放ad 3 分好過比人drive in
睇湖人波到比賽收尾都唔會放McGee/猴夾ad
有時ad三分唔準好易輸
唔係上一場打nuggets ad狂入三分一早輸

拉gobert出黎同curry打pnr d spacing應該都ok

ad有野好就係pick and roll同pick and pop都打到

成隊最唔夾就係高啤

D>=A>C>B

Team D攻守兼備，禁區防守最強，Curry唔痴手，打無球地心吸力強，JB可幫Curry防守執漏
Team A有LBJ搭 Klay頂級3D好屈, 內線又唔差同Team D 可能55波
Team C 有KD字母西書，感覺似以iso為主
Team B 真係唔夠波玩

淺談遊戲台大佬「食蕉唔洗咬」

食蕉

咪理啲精神病人

你係咪遊戲台/Pokemon大佬？

塊post大佬我就認

好想睇咁既陣打一次 好過睇 all star

人家搵晒料Jer死你

是撚但啦個post咁多年鬧吓交實揾到料，佢jer完對我有咩影響？

係要認真咁打，可以自己喺2k demo一次先

我就食花生嘅 不過見你係Pokemon post啲態度同呢到好唔同 好奇問下

嗰期新game出多怪人先燥啫，而家你入去睇我同呢到無分別㗎
仲要條友引戰狗肯定係揾啲有位入嘅回覆嚟講，你咪覺得好唔同囉

反而覺得team B最唔惦
1至3號位，kawhi已經算最無球
但隔離隊1至3，一定有個打無球極好
B撞撞地

登狗啞狗輪流單打得啦

咁榮狗做咩好

Russell Westbrooks gave his wife a Valentine card. It reads: You're gorgeous, cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. Its awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This afternoon I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.

英文人咩料

Not bad.

I’d give u 85 marks.

行行企企，有空位咪比佢射

最垃圾係佢

如果係咖哩夾肥仔進攻應該好正

原來垃圾騎又換左教練

睇返2016年Lavine dunk contest highlight
終於知djj嗰球點解差咁遠 唔單單係因為近左好多
主要係個windmill既完整同流暢性同Lavine真係無得比
Lavine啲動作真係靚到痴撚線

19-20聯盟top 10 C
Embiid/Jokic
Gobert
Bam
Towns/Sabonis
Jonas Valisunas/Ayton
Vucevic
Adams

原本想寫top 5
不過打打下

啱啱我都翻睇返

講Between the legs都差兩班

AG同zach輪流做動作，後面個個都會做返近似前面個個既dunk有d似玩OUT

Zach仲要單手360都掂AG輸都無野好講

乜鼓佬真係咁差咩

廢隊唔計了，sor
但平心而論，impact應該高過adams少少？
但條仆街boxout率差adams十萬九千里
我愛adams

Team B應該夾唔到

鼓佬防守差係成日幫啲垃圾guard執屎，如果搵防守正常啲嘅guard應該好啲
加埋佢籃板能力應該有頭十嘅

其實有諗過OUT dunk 應該會幾好睇

以前有年轉輪盤抽花式,最後極ON9

有無片？

all star dunk contest就難啦 好無面

但係dunk league 係有玩game of dunk 可以睇下 好撚癲

睇返舊年

有條友搬左架飛機出黎，點知踢爛左
笑左出聲

好似2002
francis抽到單手360但係佢單手吸唔住波
jrich抽到free throw line但係跳唔到咁遠

真係on9到震 ft line呢啲根本無幾多人做到

所以zach一晚dunk 3次都幾癲
仲要一take

其實好想知如果佢咩花款都唔做 可以由幾遠起跳 條友如果玩跳遠應該都好屈機

佢老母好似玩跳遠？

唔知有無記錯...定係wiggins老母

Lavine最遠我諗係三分線前一步
講真真係前無古人後無來者

ft line360 度 all time NBA 都冇人做到啦根本Lavine 已經confirmed all time best NBA dunker

連登：vc最勁

無波睇好悶

得罪講句同Lavine 差半至一班比盡同AG 同level

插隻手入框個球吹大左
係人都做到

做到，但第一次見真係好震撼，創意分爆燈
十幾年前睇電視wow左出黎

呢球要吹T foul，掛住唔肯落黎

vc 係all time best dunker
唔係因為佢只得入樽賽勁
而係得佢一個可以打比賽玩slam dunk contest 咁
VC 對住以前班內線怪物都成日有facial dunk
成日比賽都windmill / 360
奧運玩到跳過高佬入樽
依樣野Lavine 依世都做唔到
同時依樣entertain 左當代勁多人
kobe 一早已經係公開講佢vc 係best dunker forever
唔洗連登仔認證

可惜成就都係高唔過Melo同Lillard

依樣野唔到連登仔決定啦
影響力大過佢地咪得

你拎kobe 出黎我都唔會agree VC 係best dunker forever身體質素技術難度同流暢度lavine 全部在VC 之上

Reggie Jackson去大飛

大飛完全體,預約冠軍

入樽難度 可能係lavine better << 只限入樽賽
但身體質素, 流暢度vc冇可能輸...
你自己睇下lavine 係比賽時入樽敢唔敢in your face big man先講野
vc 係力量+美感都有 body balance 仲要好撚好
spin move slam / facial dunk 壓住人入樽 >>>>>>>> lavine 多多聲
仲有入樽技術依樣vc 都係>>>>>>lavine
真正比賽都可以輕鬆花式入樽已經證明左依樣野
而上面個樣野係冇人做到

又係你依個FOJ-VC Blowjober

lavine 比賽時啲dunk 真係超普通，有時空曬都係就咁雙手dunk

vc 係關鍵時刻都仲夠膽高難度入樽

差個底

幫邊個講說話都唔關你事啦
係連登廢老變左All time 頭十守門員都不如
VC 變左件垃圾

出返去Reddit /外國睇下就知成個世界唔同哂

所以先講話vc best dunker 唔係只係講入樽賽
而係講佢真正打比賽都夠膽咁玩

屌reggie jackson入埋LAC

今年lac 個陣豪華到爆...
應該係佢champ ga la

Melo 奧運歷史得分王

RJ 未又係持球手

無撚用

諗唔明塞
reggie係po隊，垃圾加個second round都得掛
竟然buy out

cp3+bg年代都係豪華陣 一堆實用role player 重點喺文件河度 完全唔識用
一日有文件河都唔使旨意champ

應該兜售過無人要

冠軍教練黎
尊重下

cp3+bg <<playoff兩個同時出陣好似唔多
兩個都唔知係咪命水唔夾...

不過lac 堆role player真係勁到= 一隊廢隊正選喇

不了
唔信
覺得塞管理層全nba第二鳩

同埋逢playoff就傷
家下佢地chemistry又麻麻

而家大飛=輪流單打戰術

一係King定nyk

lou + harrell 戰術 > 可愛+pg

係我傻鳩腸
(nyk)

NY 成手playoff 球員都唔做賣家 好撚癲

邊撚度外國VC>Melo/Lillard啊
睇過?

繼續含狒狒撚啦甩頭髮傻鳩

狗 殺滅 啞 女人 蝠
細摩 lou Harrell reggie
地球聯合軍打共帝

全隊iso之鬼

當nba成就一樣（實際唔係），Melo 奧運同NCAA成就都屌穿vc

之後佢就會講影響力...........

但Melo 年年all star 都正選咁滯

記得有人出late first round
定兩second換Dsj
好心你又唔養人又唔用人就放人走

啞狗 PG RJ lou 4個持球者
仲未計魔同Harrell

VC外國度度地位都極高.......
唔多講啦。多講兒登仔都唔明
果個年代你係加拿大就知佢影響力幾大......

利申 迷DSJ

但佢已經玩撚完，比紐約玩壞左

全部ppg 加埋就知佢地勁

我邊到有講成就VC > 佢地?
我講影響力咋on 9...
成隻mk 小學雞咁 講唔掂就起哂鋼淨係識屌

啞狗 25 PG 25 RJ 18 Lou 20 Harrell 15 魔 18

就咁算都120分
投降了

後備陣reggie點夾lou好

RJ iso > lou iso > RJ iso > Lou iso

底角，等波

講真簽RJ 應該純粹驚湖人簽

因為湖人要後備持球手

笑撚左

之前你係度講all time ranking vc>melo lillard
又話vc入硬佢2個未必

咁撚樣唔係計成就大過佢地啊?
你甩頭髮甩撚到智力都冇埋?

師兄你唔好怪佢
依家停學佢好多時間先發癲

仲想交易嘅話應該要下年先啦

knox先壞得慘
打pf
但連簽Randle Morris Portis Taj
上年睇文屌簽pf, 點知下個都係pf, 點知下個仲係,下個仲係

其實真係幾癲

free flow offense
文件淨教defense算

唔trade Harrell 有d期待佢係咪會收好平續

RJ好似好到少少無球
加埋我覺得可能會bench pb
今季佢好似幾玻璃

睇下有冇冠

應該衝完冠就走
harrell講真唔trade得
好破壞chemistry

以前覺得harrell好啱返箭
不過依家的箭應該唔啱了

curry > 改變NBA做3分世代
ai > 矮仔打波 crossover
就吹到神級影響力
VC > 改變左成個國家Canada 既運動潮流trend, 將入樽係nba升華左去另一個境界 就冇咩特別,,,

「依到個個以為佢淨係識入樽
舊時年代長期keep 住 20+ 已經好勁
佢上唔到30+ 但最勁個季都27.6 唔失禮
佢仲要本身唔係Kobe harden 個類長期單打型

Carry 到舊時隊速龍第一次又playoff
隊波仲廢過騎士1.0
帶動成個加拿大 籃球氣氛 已經係好大成就

強調多次唔覺佢係最勁個堆
不過bg lillard ddr 之流 prime vc 一定好過佢地」

喂，屌你老母你一個月前講架喎
依加又縮去講影響力?

仆街笑撚到我= =

Rose狗vc狗依d不嬲係冇撚腦

之前未換細摩同簽reggie都覺得艇個陣 不了
4星D數據都係靠一兩個唔係度刷出黎 一時PG唔打 一時可愛唔打
咁都好J 真係不了
當4個夾埋係咪真係仲咁靚仔呢 依家仲要多兩個

留名睇點應
鍾意睇鬧交

我只係講vc 必入
lillard 未必
我係rank vc> lillard from this moment
但冇rank 過melo sorry 咪屈
繼續咀炮啦柒頭,, 淨係識用口屌insult 人

同埋成就同影響力係有必然關係 分唔開
thats why yao 都入到hof

仲兜?

垃圾大腸
係咪要鬧交

doc最識叫人放底身段
呢堆role player忍下球權囉champ, ok la
又唔係星

1+1+1+1+1+1 未必=6既

RJ真係廢人黎

鍾意睇人鬧
唔係被人鬧

Rj 揀得boyout 應該預咗放低身段
同埋佢同PG好似幾friend
同細摩又夾個幾年
冇事既

都未喺前八

Rj都冇成本咁要
冇所謂啦

melo ????
vc 成就+影響力的確>lillard
prime vc > 佢地有咩問題?? 我只係講緊""prime""

2001年東次輪個球in and out 改變vc 同ai命運

WE 西一

咁呢個又真,但真心唔驚

屌奶星yao入係經國際委員會度入，根本同佢係nba成就無太大關係

就算Lillard依加原來即刻退休都入撚硬hof啦
5× NBA All-Star (2014, 2015, 2018–2020)
All-NBA First Team (2018)
2× All-NBA Second Team (2016, 2019)
All-NBA Third Team (2014)
NBA Rookie of the Year (2013)

VC
8× NBA All-Star (2000–2007)
All-NBA Second Team (2001)
All-NBA Third Team (2000)
NBA Rookie of the Year (1999)
NBA All-Rookie First Team (1999)

VC係得as次數多過Lillard
All Team次數同高度都輸

仲未計Lillard 2次playoff系列賽絕殺，西岸帶隊年年入playoff再加入西決
你老母你VC係史上最弱東岸一次50勝都冇仲要最高都係次輪，講經咩
係去到痴鳩猴做role player先入到東決

不過呢兩年lillard好撚癲
早排一月lillard

放下吧孩子 勿帶著恨意看波po

屌 原來Vc 一陣都未入過

點廢都唔會廢過艇之前果啲咩Jerome Robinson Terrance Mann
同埋冠唔冠都係睇啞狗，其他人影響不大

影響力夠大

Bosh入硬
時間問題

Rose狗都一定入到

唔明點解好多傻鳩成日話Melo入唔到，Rose狗又入唔到

燈pg->po打起贏湖
你...

收聲啦垃圾權

一間笑鳩埋你個麥樂雞啊

未入姐......

我肯定入硬

bosh下年入得啦 佢成就都算好撚高下架喇
係今年對手太撚癲姐..kg duncan kobe
反而webber真係唔知要排幾耐

麥樂雞輕鬆一次即入

PG 比廢老當狗咁屌啦

講真大飛VS 湖人就睇AD VS KAWHI

原來佢咁多次全明星
唔係病到收皮既話應該仲入多一兩次
佢打法依個時代幾match

真心學廢老波咁講

亞連拿斯Prime咁短都多All Team過VC
3× NBA All-Star (2005–2007)
All-NBA Second Team (2007)
2× All-NBA Third Team (2005, 2006)
NBA Most Improved Player (2003)

我都唔知VC憑咩講話自己個陣對手勁所以少All Team

PG今年做咗玻璃人，睇死佢入唔番20分一場
Ad kawhi ，公道講暫時啞仔高一線
利申：支持公鹿

AD 打得到單兵屌柒勇士個年水準應該湖人贏

射手都唔緊要，問題係佢唔撚入

咁應該冇
今年啞仔儲撚曬氣

三隊三冠三FMVP

應該後無來者既成就黎

呢個例子秒殺,最後先用

直入頭5
仲要幫兩隊開齋

都話計影響力

計影響力Rondo All Team第一PG

2017-18

FIRST TEAM
G: James Harden
G: Damian Lillard

SECOND TEAM
G: DeMar DeRozan
G: Russell Westbrook

THIRD TEAM
G: Stephen Curry
G: Victor Oladipo

2003-04

FIRST TEAM
G: Kobe Bryant
G: Jason Kidd

SECOND TEAM
G: Tracy McGrady
G: Sam Cassell

THIRD TEAM
G: Baron Davis
G: Michael Redd

邊年對手勁啲？

THIRD TEAM
G: Baron Davis
G: Michael Redd

講真VC時期東岸真係水撚到唔水 , 咩B.MILLER , 大Z , Magloire都入到all star

Baron Davis 黑8主力
Michael Redd 前鹿王
勁喎

外星人曾經2nd team

5× NBA All-Star (1991–1993, 1997, 1998)
All-NBA First Team (1997)
3× All-NBA Second Team (1992, 1998, 1999)
All-NBA Third Team (1993)
NBA All-Rookie First Team (1990)

條傻鳩笑過嘅Tim Hardaway都多All Team過VC

「咁有冇all star crossover大賽??
佢有冇撐起nba? 係nba就黎收皮個時
佢係咪4大SG??
同埋vc 數據都好過Tim Hardaway 多多聲wor...
E+又唔係吹奏佢上神枱...話佢勁過某D球王」

VC只係生於3大sg年代 痴衫尾送個第四俾佢

好似譚詠麟 張國榮 陳百強時期咁，VC係同期嘅蔡楓華

秒

講真第四SG Ray Allen都值過佢

佢真係純粹因為入樽好睇

Ray應該係林子祥

Kobe = 張國榮
AI = 譚詠麟
TMAC = 陳百強

又啱 蔡楓華係last到好耐

又唔夠講又潛水

跟住過一排又Loop過vc > xxx yyy zzz

= =林子祥仲高輩份過校長
大O=林子祥
MJ MJ BIRD = 校長 哥哥 梅姐
四大天王 = KOBE AI TMAC VC/RAY

占屎呢

撐起nba
笑撚死

克勤

成就 同 影響力 係100%相連
VC淨係canada 成就都夠佢入hof
我一直講""prime"" vc 先係> lillard
你唔講VC raptors年代隊波廢撚過bobcats? 咁都入到playoff 仲唔夠呀
lillard 隊波前有LA後有CJ隊波有冇廢過地底泥呀?

eason

小鳳姐呢

香蕉船兄弟 = 林峰 陳鍵鋒 吳唱K 黃宗澤

小鳳姐=logo man

李龍基呢？

的士陳

後面果四個有冇試過一齊去馬交叫雞

bill russell

鵝想要帶你回家

打令常客

如果出返行刑風褸都幾正，VC打咗廿年都係白雪雪

起碼有十年同廿年金牌先啦

你vc前有TMac後有Mark Jackson同舊ad，依d已經係唔錯嘅幫手

都依然無辦法係史上最弱東岸拎50勝

而Lillard係走4個正選之下都係差唔多史上最強西岸時代帶隊年年入Playoff
多個CJ就要抹殺佢成就?

咁你主人FOJ拎個3冠都係Superteam，洗唔洗抹殺佢3冠3FMVP成就?

Melo 🤟🏽

如果當值今年1st team應該直接過埋VC

佢入唔到all star ......

冇影響力唔計

修正番少少

佢有歐洲影響力

你自己睇下幾多歲先啦mark jackson ed
t-mac 新涯raptors前期大鎖黎咋..
係最後一季先開始進步
佢過左magic先真正發光發熱呀

人地wade同dirk都有養老allstar玩
冇人理vc

cj 除左今年打我差之外季季都好幫我手
playoff表現穩定過lillard多多聲

下年

唔否認vc力量贏佢
但美感同彈跳一定係lavine all time best

下年你都要入返

基本上講入樽Lavine> VC就公認架

係得FB page球迷先嗌VC/MJ is the best

應該唔會啦，戰績下滑左
除非上到第四

我冇了
膊頭已完

自己睇

Carter:
8× NBA All-Star (2000–2007)
All-NBA Second Team (2001)
All-NBA Third Team (2000)
NBA Rookie of the Year (1999)
NBA All-Rookie First Team (1999)
NBA Slam Dunk Contest champion (2000)

Doncic:
NBA All-Star (2020)
NBA Rookie of the Year (2019)
NBA All-Rookie First Team (2019)
EuroLeague champion (2018)
EuroLeague MVP (2018)
EuroLeague Final Four MVP (2018)
All-EuroLeague First Team (2018)
2× EuroLeague Rising Star (2017, 2018)
Euroscar Player of the Year (2019)
3× Liga ACB champion (2015, 2016, 2018)
Liga ACB MVP (2018)
All-Liga ACB First Team (2018)
2× ACB Best Young Player (2017, 2018)
3× ACB All-Young Players Team (2016–2018)
2× Spanish King's Cup winner (2016, 2017)

如果無傷到，有機會爭MVP

dlo=黎明
ball=劉德華
ingram=張學友
kuzma=郭富城

連登公認

但係無對手

原來carter都有first team

咁點

咁都唔叫solid helper?
留意返你vc個陣係史上最弱東岸喎

Lillard打緊史上最強西岸喎
究竟你係咪一個CJ就抹殺Lillard能力先

dlo=黎明
Booker=劉德華
你=張學友
Kat=郭富城

Sawamura_Eijun 認證

Doncic 應該今日退休都夠入HOF

蕭正楠 余文樂 陳冠希 方力申

咁上下

點解又可以討論影響力廢老咁多頁
一句講晒
影響力係姚明level
實力係見頂level
邊洗拎d HOF人出黎比

一年掃晒歐洲全部大獎，連歐國盃都贏埋

你識唔識架==

呢幾條友最多咪 後生仔傾下計個幾個

VC , ROSE = 圍屌制做器

戰都唔駛戰

HOF根本好易入
VC係入硬

但條傻鳩成日話VC>Lillard
話Lillard未必入到hof
但事實就係Lillard依加原地退休成就都跑贏哂VC，一定入到hof

一時又計實力，一時又計影響力
唔知佢幾時用邊個龍門

tmac 係raptors都叫solid helper 笑死
除左最後一季之外其他場均10都冇

冇抹殺,,表現係好呀so what??
但portland 隊波由頭到尾都冇弱過
cj nurkic kaman <<點都好過raptors 時代既tmac多多聲

E+吹到 vc raptors個期都開始有好隊友了

我反駁你佢唔敢in face big man咋
無否認vc係呢方面係>lavine
但咪又係力量同進攻風格問題
你講咩入樽技術 擺到明係lavine>>>>vc
多in game dunk就=技術好咩

doncic=gin lee

多in game dunk 花式入樽wor...
你睇佢幾多in game windmill 同360 同spin move slam先啦

唔駛計對手

doncic=姜B 識唔識架你

你講到vc superstar咁

作為prime緊嘅superstar係咪應該可以輕鬆帶隊50+ playoff先?
仲要係史上最屎東岸，已經係easy mode啦

人地Lillard一年走4個正選，你講緊嘅Nurkic都未黎
CJ上季都係得幾分
人地Lillard仲要打緊最強西岸，難度天同地比，你仲要拎一樣條件黎比?

你都幾撚好笑

Vc < Lillard就好撚明顯架啦，唔知你係度拗乜，再一次老屎忽上身屌我小朋友未睇過vc打波囉^_<

走4個正選個年D人估會tank

唔通計對腳？

無限位任簽?

而家有咩網類似動網咁睇文

講撚到咁勁

係個陣東岸都係入得2次playoff

要去到痴Kidd先入得返playoff

waive 邊個

邊個

冇傷冇盛未必會

vc根本未夠班同lillard比（影響力除外）

炒鳩D新秀約囉

講到自己講個所謂交易係講緊Waive再簽人

有人走有人黎唔叫交易叫咩

枱底交易

唔排除

影響力=人氣

又唔係a同b有野互換

係a waive，再係b甚至c d e f g度SIGN個佢地BUYOUT/WAIVE嘅球員，再唔係SIGN個FA

咁何來有「交易」Trade

選擇性地唔用 唔代表無技術
大家都係一打零快攻 揀個普通入樽就等於入樽廢咩
講技術實係講能力上限架啦
一個上限係罰球線360
一個上限係反身360 windmill
高下立見

炒你

支持大飛炒鳩d新秀約騰空個slot

反正now or never

佢咁老屎忽冇理由唔知當年vc係加拿大個朵臭撚到仆街

係隔左咁多年先掉淡

同球員交易
球隊比人工交換球員實力

炒左啞狗同女人補強

咁撚搶口,一次打兩條線

咁樣呢唔幫你 佢係因為不歡而散先臭朵
係當時3連票王 的確唔差既

正如你偶像10年離開克里夫蘭都臭朵啦
但事實佢03-10係克里夫蘭=神一般影響力

臭G=nba post戰神

唔會炒啦,8,9人輪換playoff 夠用

而家多人到要係咁輪休黎互刷數據

得罪你偶像講句
騎版lbj影響力好似未封神
個陣nba仲係戰國時期
隊隊勁隊都有其他神既係到

佢講克里夫蘭影響力

要笑？

-,-
咁每隊既主力都係架啦
熱火神wade
小牛神dirk
魔術神猴

-,-
咁都有分大唔大架嘛
唔通山貓神又影響力大咩
2連MVP影響力都唔會細得去邊掛
-,-

Dame100% >vc 啦on9
影響力就兩樣野

都睇隊既

Foj LAL 影響力都應該唔高

咪猴level
狀元
一次總決
2連mvp vs 3連dpoy
係自己城影響力實好大架啦
but who cares

所以我只係講入樽難度lavine > vc
但其他野冇樣lavine贏
力求 平衡 in you face / spin move slam vc 數目多到數唔到
真正既入樽技術係咩時候都用得到出黎包括正式比賽有人守有壓力個時
而唔係只有入樽賽
選擇性地唔用 <<<<分別就係依到

自己睇啦... 唔係全部快攻黎..
你睇下top2 同top 5個球先啦
依到仲要只係少部分

嘈足成個朝早 你地都幾癲 打下飛機好過啦

無波睇

是

同埋今日office day邊有得打飛機

我就真係睇唔到vc點樣贏晒其他野啦
彈跳破晒紀錄
騰空上埋sport science 平左跳遠世界紀錄
流暢就真係世界公認最smooth 入得最輕鬆
美感就因人而異 你係d中意暴力型既老野 咁咪揀vc

同埋入樽唔係得windmill一款係屈
lavine最常用既Tomahawk
難度同美感係有過之而無不及

我不嬲以為dunk contest d分係鳩比

原來咁有學問

講親Rose同VC都係咁

其實lavine無可能淨係得入樽難度係勁過vc
lavine啲騰空 彈跳都勁到仆街
2015 dunk contest 啲入樽=effortless
有無講到全方面屌打fuck me咁濟啊

老老實實邊個睇過當年VC打波

rose能力成就都屌打vc啦
窮得只剩影響力既廢老都可以撐足成朝

Rose 輸左啦
無人再突個龜頭比黎比人撚

Lavine 入樽tier 1
其實比盡tier2 ,就算vc都係

MVP真係好撚難攞，攞得嘅大部分都係神獸級
所以Rose一定係最廢MVP

仲有Tmac

佢兩個勁過晒以前嗰啲dunker啦

Tmac好啲嘅，有得分王有1st team無打得咁狠

計香港我覺得tmac 名氣同影響力都屌穿vc

轉吓話題
有無人同意今年Harden過Iverson？

難聽省少隨咗canada who fucking cares vc

屌低沾狗入finals就同意

#6

DRose🌹如果冇傷可能已經攞左一次總冠軍 話哂jimmy butler嗰時都慢慢掘起緊 又mark得實lbj

應該唔得
性格問題
jb唔會肯做2佬

係
所以你話kawhi 2fmvp會唔會超越2mvp既curry 呢。。。就

hupu 班人係屌緊doc 就哂lou 同harrell，搞到可愛PG 冇球權，好似上場最後球權比哂Lou，波皮都冇

都屌左一段時間

個個都叫緊trade 走Lou 同Harrell，話Lou 攻埋都唔夠補番零防守條數，Harrell 就工兵料巨星打法

究竟全盛時期的Derrick rose係咩水平

佢同PG 同經理人，想一齊打好耐，加上PG 經理人唔妥湖人果時唔肯trade 佢過去，所以佢係反湖的

Harrell 無講錯wor

得一招roll in 同半招post up 但咁撚多球權
是但搵個老底4號位都打到6-7成仲唔駛就佢打法

唔識你一定以為你係艇迷
點知原來你係一隻4jim9

VC 掛住四大SG 呢個名已經知佢有幾勁，同東邪西毒南帝北丐一樣，四個都差唔多

露寶比人圍到仆街

點解vc可以嘈咁耐
又影響力又成就 之後又話講緊prime
計prime就唔會計成就同影響力啦 一係就淨計一年/幾年

lillard prime幾年就接近年年all star all nba 同playoff 重要underdog贏咗幾輪
場均講緊25-28 ppg 7 asg 重要出咗名有leadership, loyal 同識rap

vc究竟除左人氣同dunk 贏到啲咩

網絡欺凌

嗰期勁多人講佢穩入all star

唔好話果期啦，今年都仲有人講

得我可以欺凌露寶

過左啦

笑

果然係貴族

開多三個都唔到佢入啦

五個都唔到

你地覺得鵝入唔入到playoff

灰熊個賽程都幾撚難頂

你問下個條死占狗丫嘛

記得一個月之前我屌鳩d vc狗話Lillard > VC仲收緊6個負皮

個D VC狗上黎幫口未

入唔到啦

灰熊輸都要自己贏先得架

你咪撚狗前狗後喎
尊重下啦TBB死忠

傷哂堆內線連輸13場之後個record係16-9
其實唔差

佢叫自己死占狗又有咩問題呢..

懷疑臭雞係藍扮黃-.-想同CC台篤灰了
又睇愛回家 又迷占 痴撚線-.-

咪屈

我有睇愛回家但我冇迷占

你就迷占

咪玩啦 HARDEN一定過左AI 不服來辯

都似喇，佢咁樣狙擊我哋玩具post嘅cc台大佬

年齡未過

騎士做乜9
見有新聞話球員迫宮
又到教練辭職
再見到話調職
亂過亂世佳人

呢隊閪波又無成績,又內亂,又鳩PICK人,亂trade

仲要無FANS

唔係俾佢哋錯手pick到隻共占俾佢哋撈左幾年順水仲要共占回家食回頭草拎埋champ，呢隊垃圾真係一世係垃圾

All star mvp
偷波
入過finals

仲要隊波真係得莫湯保/傷左無緣唯一一次asg兼比人trade去換莫大叔既拉列夫係勁
不過得分力極低 AI完全一條友頂住

雖然我係登fans

但Ai個人榮譽極多
仲差好遠

咪差唔多

少2次得分王 & 3次偷波王 & 2次AS MVP

登多一次助攻王

今年攞多個得分王同1st team
1st team多AI三次

多3次一隊
個D咩得分王偷波王明星賽MVP都可以收返埋先
除非好似MJ咁十個得分王咁無野講

Model answer: 嗰時一隊競爭大好多

屌牙貢話Me

AI單天保至尊

no安爺爺 no 2008 title
no on yeye no JO no Shaq

乜得分王、助攻王係咁WFC架咩

Melo All Star Jacket

睇吓對比啲乜

得分王助攻王有價值嘅，偷波王就差啲

史托頓迷表示丁開偷波

咁又唔同 佢係most steals of all time
呢個又真係有價值既

我都幾想知點解90年代steal同block可以咁多
偷波王要近3個stl，封波王要多過4個blk

我唔明點解成日話計prime
啫係數據嗰D 始終大家時代唔同 直接比較可能唔公平
咁橫向比較得掛

lillard有first team，vc最叻都係得2nd team
仲要得1次 0+1+2, lillard已經1+2+1計埋對手 都係差唔多咋喎 咁我想知佢有咩理據話prime vc勁過lillard? 甚至佢開口埋口嘅4大sg，個個都拎過至少兩次first team……

我都麻麻哋lillard 但佢咁樣講真係幾好笑
prime係指全盛時期 佢攞一兩年生涯年就話係prime (咁如果真係得一兩年prime 其實係咪可以摺埋)，但lillard已經連續4季25+，vc歷史得3季有呢個數，lillard又已經超越咗…仲未計po數據已經屌穿晒vc…如果佢話攞生涯年比較 vc>lillard都仲有得拗下

我又學佢先 lillard career high 61分，vc得51分 所以計"prime" lillard已經贏咗，booker都贏埋vc了

講真Steve Blake真係比人吹大得好撚緊要

冇mvp，playoff經常choke
純粹因為係all time ast stl leader 而吹到係all time top 3～5PG

好多排名同IT不互上下

我覺得呢份NCAA CV今日選秀會落選

鳩數掛,唔算個D都當係

steve blake?

4大SG 純粹華媒講

stockton
呢度係咁叫

係

我叫撚左條傻鳩占狗拎當年美國媒體講四大SG嘅文好耐

由來係乜

要問佢哋

以前nba都唔會打咁快啦
回合數多左數據咪靚

Stockton 打現代藍球= Steve Blake 偉論

01年Pace 91.3
16年Pace 95.8

差4個回合，想問差幾遠

Prime VC 打呢4個回合會入12分

ok

u win

btw vc都7次
廿幾歲已經係最後一次入選
但都仲多過今年30歲 5次入選既dame

回合數其一
聯盟又開始重視3分

今年字母攞完MVP直接過Barkley上All Time No.5 PF有無人反對？

齋講playoff dame 屌到vc閪到穿啦

如果大家都同意Playoff 係nba 最重要既比賽

咁點

一個史上最弱時期東岸入

一個史上最強時間西岸入

你唔係覺得難度一樣掛

SF?

票王黎喎
人氣爆燈
輕鬆starter身份入選

咁張伯倫個50.4同25.7板係咪要打折?

呢個唔駛講
如果唔係點解講歷史地位個時係唔會點理班遠古神獸

咁係因為個陣東岸冇咩人同佢爭票

到03一代一出黎佢已經冇正選打

你就冇理je

佢pf位喎

PF 位好易贏
有冠就過硬KG 同Dirk
B2B mvp 就過巴克利

過硬Dirk

字母係PF?

TD Dirk 馬龍有金身 呢世都霸住個top3

但上面都講得啱
今年再MVP
佢假設有冠(即係9成袋埋FMVP)
咁又真係成就過Dirk

馬龍連kg都未必一定過wor

打多十幾年先再計啦 dirk既3萬分當流既咩 同埋TD, Dirk, 馬龍, KG打左咁撚多年 冇人話過佢地靠隊波 giannis條友離開隊波之後廢到嘔 隊波一散教練一走未必會有咁既成績 就算有齊都要時間去證明佢係咪靠隊波定真基石

Dirk人人respect 加無hater已經係金身

11年打完狗先係
之前黑到傻

話佢soft姐
人格無得挑骨頭

咁字母都無hater 架

又真

lillard都好似無hater
唔計堆龜撚

一場asg得罪晒班harden fans啦

討論top 10嗰陣都好少預呢班神獸玩
得咁少隊，啲人又廢好難比較

all time no haters superstar
Dirk
nash
lillard
Giannis
rose
yao
Pau

klay?

VC

Rose?

所以啞狗連10000分都上唔到真係唔好講過呢個嗰個

依家仲有haters?

yao係中國人已經夠資格做佢hater

條撚樣屌morey

家瘦插水狗黎hi一hi中槍咁

呢到成日屌rose狗
屌rose係少

有啲mean

Luka?

打法似登狗
遲早有人反

lillard無咩hater 但係好多人當佢無到
上幾年成日見啲人rank pg將佢放喺咩kyrie cp3 之下
由其係啲kyrie fans 真心從來唔覺kyrie>lillard

今季加入馬刺教練團的Tim Duncan在2020年美國總統大選中，公開支持民主黨的參選人，前紐約市長彭博 (Mike Bloomberg)，原因是他在2017年美屬處女群島兩次遭受風災的打擊後，迅速提供援助。

.

與此同時，彭博最著名的莫過於在擔任紐約市長期間積極擴充警權，讓警察可以任意攔阻他們認為的嫌疑犯，並對其搜身。

在攔阻搜身政策實行期間，被搜身的大部分都是沒有牽涉罪行的非裔和拉丁美洲裔人士，因此惹來種族歧視的批評。最後紐約警察的攔阻搜身政策，在2013年被裁定違憲。

.

此外，彭博和他創辦的彭博社均被捲入不少性騷擾和性別歧視的指控。

自1996年以來，共有65名原告向州和聯邦法院提起了近40宗針對彭博社以及彭博個人的勞工訴訟，大部分涉及性別歧視、性侵犯、性騷擾和種族歧視等指控。

.

嗯，這就是Duncan的選擇。

TD

過kg ok
But Dirk? No way

認真一問，如果你係gm，你會pick邊個嚟做核心？

我覺得係因為之前防守有得hand check，foul無吹得咁嚴，搞到球員尺度大aggressive

無gm會揀vc

認真, 我一定唔pick dame
佢同cj根本就沉迷tough shot但手段又唔係多

一定係Dame啦屌

沉迷tough shot
即係wide open唔射 等人跑到埋黎先射？

瞓咗幾耐？

有料入到理得佢點射

兩球經典playoff 絕殺足贏vc 一世成就

依家hot者, 你諗下11,2月同依家已經唔同晒評價
年年playoff比人掃走知咩事

老實贏VC成就其實有幾難

年年?

想問下vc帶隊又贏左幾多個系列賽

唔係年年係咩?

個西決你食左？

入過西決

sweep喎
西決咪4-0

唔講以為季後賽第一輪就西決

你諗下如果有件superstar, 或者人氣王例如kyrie
年年食4-0會點比人抽水法
不過細城佢份人又正常先冇人理, 有人理都係捉cj出黎屌

我又想問

如果有個superstar
打個廢岸都唔係年年入到playoff
入到最多都係次輪就收皮

佢又會點

係咪即係成績差啲反而係優勢

KD練返波

既然兩個都係allstar料, 唔係即插即冠個隻
gm揀swingman行先有幾出奇, 依家pg30隊有20隊都係星咁濟
係你地先吹到lillard係神
even superstar level既mvp年westbrook, 依度都唔會咁一面倒咁圍佢組隊

係wo
如果我有件super star , 年年衰衰地都叫入到all star

無playoff 有咩所謂，起碼唔會比人4:0

唔係吹到係神

係要好過vc綽綽有餘

冇吹到神喎

係有人問VC Lillard 2揀1喎

Lillard prime長度高度都贏VC

唔知點輸

同埋你提Westbrook係咪vs VC?
If yes，點會唔係一面倒

仲要MVP level

你計埋預知到傷咁冇得講
攞二三陣VC vs 一二陣lliard個幾年, gm揀VC俾盡咪破產版the dream vs mj

wb太多仇家

入西決之前唔駛贏波？
即係你認為東岸次輪輸個3-4就可以話輸得風風光光
西岸決賽輸0-4就好肉酸？

西書帶隊起碼都西六
講真西岸強到痴線既年代

lliard打curry咪即係ddr打james

咁你要2揀1就係base on佢打到出黎嘅表現架啦

唔通學啲Rose狗咁FF，唔傷超越左Jordan?

現實就係VC帶隊係史上最弱東岸未試過50勝，比盡入次輪

Lillard就帶隊年年係最強西岸入playoff

同第個比就話啫，同VC依啲次級明星比都仲要諗

up乜7
九唔搭八

講到如果vc打curry打foj唔會比人當狗撚咁

打都無得打，都入唔到playoff

咁拎黎比個件lillard打po又唔係咁惡, 咪個兩場絕殺好好J囉
打塊搶7咪又係choke左cj carry
最慘就次次掃完d人永遠話雙槍唔得要rebuild責任在cj

榮狗帶隊廢閪比人屌足幾年啦喎

唔傷超越左Jordan係事實

有人係咁spin

比上不足 比下有餘

你拎第個出黎比下你講嘅野都可能有得傾

同vc依啲係東岸，playoff都唔係帶到入幾次嘅三流明星就綽綽有餘啦

想笑鳩lillard 咪拎curry囉最簡單
唔係拎條廢老vc

exactly

vc依啲撚屌如果係依加西岸
連見都見唔到curry/foj啦
連比人4比0嘅資格都冇

Booker之流

呢個有得傾

咁勁過Booker，overall都去到Joe Johnson級數㗎

計最勁果一下
書人70分

唔撚洗理d 9up hater啦
一輪遊勁過西決0-4都講得出
佢係要盲反既
你拎書豪出黎比
佢都會話屌打lillard

學你地話齋拎埋agent zero出黎比
佢咪～lillard囉
二三陣球員vs一二陣球員根本冇咩分別
踩過西決地板以為好巴閉咩

係

如果唔係波縮唔洗比人笑左大半個生涯

咁Cp唔使計箭塊地板都一定>>>>>>>>lillard
有人笑係因為本身勁

榮叔下季見

波叔23歲嗰年嘅成就已經夠打晒VC成個生涯

playoff難度高度唔計
season難度高度長度唔計
成就唔計

身型同位置就計

咁計落其實比GM揀，Melo>CP3

因為Melo係Swingman，CP3只係矮仔PG
咁多一陣其實同二陣Melo差唔多

CP帶隊攻守傳控都勁, 4個一陣7個防守一陣, 已經唔同tier
lillard講黎講去咪又係得個1次一陣

不過有GM想揀Melo先一d都唔奇, 配隻老鬼比立斯咪又係西決
事實身型位置真係著數好多, 你拎tmac既話我一定揀先過cp

二三陣同一二陣差唔多都講得出

= =KAIV又報銷
坐等籃網入東決輸波 下年雙星出返黎仲柒 劇本

岩啊
擺Curry同PP34出黎實有GM揀PP34啦
一d都唔奇

PP fmvp

咪係，PP有FMVP
Curry冇

curry再高cp 1個tier
要比拎Kawhi黎比

CP3何妨唔係高Melo2級

你講得出會有GM要Melo>CP3

點解我唔可以講有GM要PP34>Curry

我覺得melo廢唔晒
唔計去nyk冇目標刷分毒瘤個排
前中期真係同lbj比未置於面紅個隻

[AS後首個game day]NBA 19-20 常規賽討論區 (44)